有無人報咗今年嘅hkt GT？

如題，想知有無人去咗first in

X2 我都未有回音

推推推